美斯球迷討論區(1)

開定俾各位疤轉會

以後唔洗再凌晨睇西波

西甲變左垃圾聯賽

冇人

八點早波睇美欺

唔好走呀

屌你老母呀大雄
巴如果好似AC咁沉足十年
你係千古罪人呀你老母

講咗走 就真係走啦 唔好再俾人笑

G持

永續美斯

佢轉去邊 我就係個隊既球迷了

免費走係最好嘅結局

美斯

美斯走左巴塞d商業會唔會好大獲

但依家疤似賴死要7億逼佢留低

米蘭慘啲既...

諗掂點處理球迷暴動先啦

佢咁廢 去到邊都收皮啦

咪係 先六奪金球咁撚廢

樓主好波， 我可以唔留意巴塞了

幾隊球迷都J緊

好擔心美斯咁嘅歲數先黎出走
仲要外語都唔識啲，性格又內向
去到其他球隊比隊友bully

去鏝城有哥狗阿古路

有冇人知最新消息係點

先唔講錢 大家覺得美斯最適合邊隊波嘅體系

咁一定係鏝架啦

美斯真係好似激戰既張家輝咁 33歲先黎挑戰英超

其實又唔覺得鏝岩佢
打正前又唔係打half space又唔係

私心想 祖記，但怕美斯暫時未必認同派路
PSG 應該都可以延長美斯球員生命

佢真係走，其實根本冇一隊波岩佢
我唔覺得曼城真係會要佢，買佢擺邊個位？
都係個句，直接掛靴算

右翼囉

轉會過黎

其實打地波組織既波佢都ok

其實佢無大家想像中咁需要體系
因為巴同阿而家根本就無體系

佢根本冇速度再打翼
只可以擺佢入中路
但美超個種壓逼，唔係佢應付到

認真 西甲波真係好閪

GCHI

一年之後會Bin你C

你最多覺得佢無氣
幾時到無速度，咪玩喇
仲要應付唔到比人迫
佢企係翼位，起碼2-3個防守球員去邊線助守

正常英超主席會出黎講兩句

好似西甲條懞撚咁

其實美斯走唔到 佢hea踢
巴塞都係比同等高薪佢hea
都係hea多出年即自由身走人

一個就黎34歲既球員
你仲覺得仲有幾多段可以內切入係咁爆呀？
佢唔係一個就咁拉邊落底出波既球員，而係面內切內禁區造波既主角
佢段速已經唔可以同20歲既佢比
如果佢真係去英超，一係面對高強度逼壓，一係禁區大巴死守
你要佢場場咁係邊都爆，只會好快咁burn out埋佢淨底既球員時間
強如C朗體格，都要開始打中路，更何況美斯

去祖記搵丙朗踢波啦
拎硬意甲同r聯入場券

佩仔再唔發力 西甲真係無人睇

其實最好係打正前假9
全盛時都係呢個位
係巴而家中場都無人做到波先要佢回後
正前假9，無咁著重體能同回搶
類似c朗轉形後個位
最合適佢

美斯扭人都唔係靠速度爆，大把大右翼慢過佢啦，B cWa又跑得好快咩

上面講到美斯已成廢人咁

以後幫手推呢個post

其實想佢也快啲走
當出去試下都好過係度燃燒自己生涯

反美班人衝哂出黎

超好笑又講到英超班後防好勁咁

內切入唔靠速度靠咩
扭過左，唔駛一陣被人追返
就係要靠佢扭人，先要減少佢途程，一過人，即時中路分波

算啦 你係要話佢靠速度扭波，根本對牛彈琴，不嬲佢扭人係fake重心，變向同變速，唔係淨用速度爆爆爆

得英超有大隻佬，其他聯賽個個排骨，得英超有粗暴攔截，西甲無

歐聯世界盃都唔夠英超難踢

佢扭過左人，但唔駛一陣被人追返
咁你仲覺得佢岩打邊線
我係講緊如果打內切入，速度係必要

佢扭過左人，但唔駛一陣被人追返
笑撚死

佢依家三十三都未發生你所講既比人從後追返，點解你會覺得佢突然會無晒速度比人從後追到波

則係佢一轉會就會喪失晒所有速度， 全速跑慢過人行路

唔知佢打出黎有無笑

人地認真分析緊

第一次聽美斯會慢到咁， 唔講以為美斯係梅迪殺卡果從速度

就黎吹到波都唔識射

難唔難踢唔評論啦 但我以為個個後衛都欖球佬咁大隻

我懷疑佢地近年無睇過疤比賽
剩係睇幾場歐聯精華就當睇過
個幾場歐聯精華仲要係8-2 、4-0個啲

就算係8-2 4-0
美斯個態其實都冇佢講咁差
真係up得就up

一定係兩邊快馬
可以係閘或者翼
跟著中場要起碼一個跑狗跑埋美欺條數
前場唔可以有多個唔防守既人

其實利狗拜狗幾啱
鏝就換過對快中堅 索性鬥攻
獌就咪啦 去到雙輸

PSG而家個體系完全唔啱美欺
如果去要重頭打散嚟過

Half Space個位咪啱
係反搶出問題姐

防守先係最大問題
有邊隊可以Cover到佢防守

佢打翼咪又係cut入中間做波
應付壓迫應該唔係問題
但佢唔壓迫就係
防守永遠踢少個

算撚數啦BBC2019，係你口中既美斯講到打咩位都廢咁，你自己上網睇下佢廢極今年d數據都仲係屈。
仲有，唔好成日話英超防守點點點

c 朗呢